# Задача Eight Queens (8Q)

[Описание задачи](https://en.wikipedia.org/wiki/Eight_queens_puzzle)


## Решение методом Implicit invocation (event-driven)
В решении применяется паттерн Observer. Есть класс Solver, который отвечает за поиск расстановок. Когда найдена очередная расстановка ферзей, Solver оповещает всех ферзей (класс Queen), посылая каждому его положение на шахматной доске. После чего класс AnswerStorage собирает эту информацию у ферзей и сохраняет найденное решение.

## Запуск программы
```
python3 8q_observer.py
```
Программа вернет список всех найденных расстановок.
